拜登勝選 CNN主播開心到喊

朝鮮化

屌你變撚左北韓

唔駛咁早喊
Trump反擊成功後
可以再喊多次

證明大豆侵真係好乞人憎

唔喊會捉去勞改

屌你北韓咁

媒體正常係要中立
唔應該將個人立場帶上去
用下腦

掉番轉係trump當選，個主播喊你又唔係咁講

一樣講法
腦袋是種好東西

CNN知咩事啦 助攻入到波梗係開心

我登終於當選美國國家主席

Political Commentator 譯做主播...

你想講 北韓化

媒體宣布就當贏撚左，on9

好黑人憎
但有美國都有一半人投TRUMP
都真係幾黑人憎

但另外一半人多數(佔多數)唔鐘意trump

XiNN

死黑鬼

佢喊仲要係話美國啲非法移民 追夢者終於可以留喺美國果然左膠

屌你仲衰撚過大陸fucking nigga

連登仔識閪英文咩

其實佢投左侵侵

陷家鏟...怡撚到侵陣營既人上心口

可能做得太多仆街野
驚biden選唔中 要坐監

會屌佢喊就死返屋企
知唔知自己報緊新聞有冇職業道德

癡撚線左膠真係好撚虛偽恐怖
blm, 撐侵斜blm殺死都得

臭垃圾力架

可憐侵侵真心愛美國，防止啲非法移民入美國但俾啲偽善撚屌

CCCNN

Fox唔算係嘛

相反而家金仔為咗錯手殺南韓人而親自道歉，唔好侮辱金仔同北韓

On9

ALL NETWORK!!!!!!!!!

正常就係

準備喊第2次

反來現實囉，發左成年夢，係時候醒啦

[Fox News 已死] 取消了昨日的《與珍妮法官的審判》一集，理由是她為特朗普總統辯護。

笑撚死

哭能左

對美國人唔幫香港人選侵反中
香港人表示憤怒

後面唔記得喊
And and and and and and...

你唔講我都唔記得佢就係BLM段時間企圖想洗連登仔腦啲傻鳩

cctvb d主播一樣喊晒口啦

勁撚過TVB

用下腦諗嘢啦

美國堆垃圾傳媒有份搞到美國人愈黎愈低智商

And...and...and...and...annddd
又幾好戲

好滾動

唔知班blm仲有無得玩落去呢

其實我同認同既，媒體係中立

但連登仔唔係成日話冇野係中立，中立姐係幫兇，偏幫惡勢力架咩

條友話香港法治未死架
呢啲就算偏黃或者中立撚都講唔出口啦

痴Q左線！

我記得呢條友當年侵贏個陣發哂癲

你喊左未

He also cried four years ago after Trump won.

笑撚死 蘋果立場個d就睇唔到

你係fc撚，拉

佢地真係好憎形像差既公眾人物

屌你咩 明明蘋果係最中立既報紙

依家佢地覺得點贏唔重要
最緊要Trump輸

說好既中立？

大量質疑假票
一時又話自己追求公義
但又急住話自己勝選

真係笑撚死人

香港人唔知人哋黑奴有幾慘仲笑鳩人

嗨 支那狗

中學咩傳媒中立
睇下有冇人睇

真係好誇張
佢地d城市人係真心討厭侵侵同背景既價值觀
七八成人投民主黨拜登

要選舉人投完票先叫有正式結果

叫佢地去晒藍州咪得囉
由藍州負責所有開支囉 咁大愛

證明左癌主流媒體抹黑同封殺侵好成功

支那人可以去美國追夢了

好感動 為國家而流淚

可能係傷心到喊呢

Cried for what?

呢條黑鬼喺2016年Trump贏左嗰陣, 話trump嘅勝利係一場"white lash"
根本班左膠先係最racist嗰班

你第一張圖都有show個名叫朝鮮啦

錯，電視台廣播屬於公眾機構就要中立
普通媒體係唔撚需要中立，可以有立場架

東方無立場？星島無立場？大公無立場？立場無立場？蘋果無立場？眾新聞無立場？

唔好為左屌連常識都放棄埋，依幾日連登真係想叫救命

睇得出係抑壓左好耐，但四年之後你可能喊得仲慘，按目前形勢發展，到時候中共既魔爪理應已經遍佈全美甚至全球，不但止係你而家口中所講既人受害，美國人好自為之啦

如果侵贏，主持喊=美國萬歲，真性情
拜登贏，主持喊=假到仆街，北韓上身

Same shit.

"You tell your kids, 'Don’t be a bully.' You tell your kids, 'Don’t be a bigot.' You tell your kids, 'Do your homework and be prepared,'" he said. "And then you have this outcome and you have people putting children to bed tonight, and they’re afraid of breakfast. They’re [asking], 'How do I explain this to my children?'"

呢條友都唔係主播
政治評論員上節目有政見有咩問題

之後每年拜登誕記得都喊一次

異常叫常識
你都算好波啦

7400萬對7000萬真係好dominant嘅

升職了

左膠唔係好鍾意講新聞道德既咩

Political Actor

Van Jones點會係主播人哋係黑馬啲幕僚

你邊度搵到黑奴？？？

你的世界叫異常
人個世界叫正常囉
不如你比例子我邊間媒體無自己傾向立場啦

不如你俾我望下其他民主國家啲媒體例子啦
你拎香港好難有說服力

算啦，愛侵力宜家死淨巴口，由得佢地啦
其他正常人開香檳慶祝

終於無人（trump）追著傳媒揭佢地瘡疤，所以開心到喊。

真係好假嘅左膠
正常點都唔想比人知自己喊
但左膠好似啲演員咁出嚟喊
仲要直播

Trump當選 連登仔： 好感動，我都忍唔住喊左
可惜，無可能會發生

英國的太陽報，經濟學人就傾英國的保守黨
衛報鏡報就支持工黨

台灣的中天新聞就親支那的
三立新聞就偏親國民黨的

真係好多美國人覺得侵係魔鬼
令佢落台係正義嘅勝利
雖然深究落去會發現
佢哋覺得侵係魔鬼根本無實則理據
純粹係相信傳媒製造嘅形象

人地喊係因為BLM 啊 on9

北你老母韓

支nn

Nigger

d媒體真係唔好覺得自己中立持平就有光環
其實只係比人多左枝筆同多左把口炸

搞到咁根本無自己專業可言

咁會唔會報報下喊到仆街

咁而家係討論緊佢間媒體可唔可以有立場
咁我咪話比你聽所有媒體都一定唔多唔小有立場
無立場的新聞無人睇架係商業社會生存唔到落去

佢喊到仆街你最多屌佢唔專業

其實你都識講唔多唔少有立場 否則生存唔到
同我講正常係中立
兩者有咩分別

嗨傻狗

媒體唔係要中立
可以有立場
但係要持平

我係想指所有媒體唔多唔唔小扮中立的都有立場
而正常係每間媒體都有唔同傾向的政治取向／立場，依一點係全世界都係咁的，而唔係正常係中立

而且CNN明顯擺明就係有立場的媒體之一啦

利申，我唔係想搵交鬧，希望大家唔好人身攻擊

係囉
所以我唔明有咩好嘈
屌cnn唔好偏撚到咁有咩問題

支那狗幾時返大灣區

Fucking右膠racist 已Block

証明左拜登真係幫美國人 ..連登仔唔係美國人唔知人國情 就唔好咁多爹

當我閱讀理解拎Ｅ啦
我睇落去，你上面係用媒體應該要中立去屌CNN

但我上面都講所有媒體都有立場，所以用媒體應該要中立去屌CNN係唔成立

P牌狗
你咪block囉
係屌佢fucking nigga cunt 你吹呀
咁撚鐘意包容包容埋我屌Nigga啦傻閪

this is crazy

佢死咗有排你喊

你好可憐呀有認知障礙

啱

侵真 係傷害好好多美國人

咁又唔啱，難度你想蘋果無立場？？

我都登佢地開心

起底 block

唔駛喊住 遲下你就知

f咩c fc=5毛狗
blocked

OK. A big shout instead of a emotional cry.

收皮啦香港嘅低下層

傳媒功能同大是大非又未必應該一樣睇法既

大豆侵輸左，你發爛咋?

thank you Biden

有排係受呀 傻閪

專業去哂邊度??????

北韓咁

你都好乞人憎又見到你散播左癌細胞

真心膠

Pin